[開電視］凱寧見我

【🔎新聞Fact Check再Fact Check？】
今日係二十四節氣嘅驚蟄，傳統有打小人嘅習俗，主持人覺得應該打啲乜嘢呢？仲請嚟韓國流行文化學者鍾樂偉，傾吓韓國電影🎞《上流寄生族》成功原因同埋未來韓國電影發展方向；凱寧教室繼續有龔醫生講解上班一族📱抗疫日常要注意嘅地方。

－－－

前面嗰part 可以飛，垃鳩圾

之後有鍾樂偉就睇得過